毒撚秒回

你咪去做鴨

#1

no

@泡狗男朋友

屌又搶

會窮

你個痛見點啊

吹牙

你咁高大
屌死女

陌生人唔知咩(2)

好番

有冇食藥咁

1811 閃

1812

又牛女

有

臭

香

又訓?

食飯啊

lol 團

狗驚無人玩

去到已經無哂goods
不過撞到個fd都有聽

首先聽gods know,之後railgun =;=

你兩個披?

仲痛?

痾到鳩縮
得番20cm

mm 下化

打唔打機
-1

no la real唔舒服

壕

又唔但舒服

鮑

佢食好多女架

屌哂你地老母

講得出做得到

你熱水爐又壞
冷氣又壞
點生存

... 巴打你住邊
得罪人?

tws

留名圖
訓先

G

又雞

留多張。
訓

全部長髪G

咁早訓

我都係

真真訓

唔洗返正 養身先

飲多d水

訓唔到上黎搵我地

剛打完飛機一定訓到墜機

有冇咁廢

我愛連登
但12點了

黃帝內經》十二時辰臟腑經絡

子時（膽經）：晚上23:00 －次日凌晨1:00

丑時（肝經）：凌晨1:00 - 3:00

真訓 唔吹水了

好好訓一教

m到先要

病都要喇
我琴日先屙完屎水

我都想有得痾

食水果

開冷氣

風扇呢

靚仔點會屙屎

駁唔到

會食

幾時表演

ok

早

瞓了

你提供

yes he on9

聽日番工=.=

早點睡

ok, 下次繼續一齊打G

no, 尋默中is me

no, 唔識sup

今日屙左

hellomoto

pm我

打g

俾同事知道ac名可以點做

why

邊撚個moto
tomo好可愛 gfable

食藥

想睇

hi boss!

話人係狗肉。。。

自我介紹

我每場都有report你個名

我係每場都REPORT佢惡意送頭

消失哥我無心雷架 唔好report我

無REPORT你

lm睇ban

睇你表演#

solo算

幾鐘意呢type
黑暗風?

想問如果有人晚晚打俾你傾電話
應該開心定唔開心好

幫朋友問

睇左先咁講

你唔比我FOLLOW

起碼睇到係畫左d咩

ON9

好灰呀 啲閪客

咩工

得閒轉下都唔差

醒吓啦 你根本冇朋友

扮乜朋友

你叫我幫你問
仆街仔

答左先

唔開心，因為有人跳game

通常用原子筆畫?
會唔會上色

唔通你俾女屌我又周街唱

乜水

我話傾電話個場你喺度咩

毒撚邊度有女

喺度 跳得多記錯左？

dllm 咪我，你同死消失三丁友

開心

記過一次咁大把

真，太多囡囡

勁
有記性

但我frd成日都唔出聲
由d女自己講

玩唔玩返場？

WOW!!! 有女

收咗機，不了

安左

扮到幾時

差你 快啲安

我frd 啊死盲撚
打少d j

陣間又跳

真，又有囡囡電話入

一個訓左
一個撚緊貓

好似係

其實我個五歲個妹打俾我
希望大家唔好ff太多

兩條囡囡等緊

試到你啦又話你朋友

回我未

咁你的朋友覺得個女仔煩嗎？
還是很期待每天晚上煲電話粥？

屌原來係你

樓豬幾時開班教牛女

死mk仔企開d啦

我有兩個啊妹sor

你呢

答左你鳥

上面張圖都幾好J

唔煩
因為佢都冇心聽

唔知喎
佢成日都傾到訓著

問左成屍未

典解我睇唔到

依家幫男朋友睇間法國餐廳
發覺好多人扮哂野，扮上流社會演員啲舉止動作。

又呢樣又嗰樣 明明間野要預約三四日先有位
有啲野要一早訂先有但係見到隔離張枱有就發脾氣要呢樣要o個樣
唔係要一早落哂訂咩？

最好笑有次有條仔碌卡碌唔到又冇現金
要條女比，之後兩個都無又話咩銀行無錢得信用卡
最後要打電話揾朋友o黎埋單

我咪真毒
24/7 上lihkg

俾錢咪有得屌

玩未 差你同狗肉

我俾你

你識我？

✔✔

wai

瞓喇 皮膚會差

服務業預左
你第一次返呢份工咩?

法國餐廳想食下
有冇得介紹

mk都可以

cafe de coral

非雞

男人老狗驚閪咩

mk = 你

ok fine

今次唔吹大快活?

=你

屌開免費

出名毒

218

嗯 佢都追o左我好耐佢又唔介意我之前咁
俾個機會自己又俾個機會人
依定雖然煩但好開心好快樂 佢仲日日車我返屋企

偽。。

想問點解叫千金小姐

泡狗你d frd?

原來係咁

咁食返大家樂算

call g

同囡囡BBQ都叫毒

佛系肥仔

where

... 我冇當佢係女

佢知道我身世掛

ching心水清

不要問

u

55555555

試下答

不嬲鐘意問

訓未

真毒夠鐘瞓教教豬

又想食?

辣殺明明冇野做又訓

Nope

點解車頭po圖全部睇唔到
係咪我比人block咗

唔訓皮膚差

上面條mk仔講

係

more plz

dllm
叫連狗封你ac

忠實粉絲

pinkie pie

mk仔收聲啦

are u gay?

仰慕你 more啊 more啊

秒回呢

...心很累

既然如此 收你做我入室大弟子

？

秒緊囉

師傅 正啊

大波係易攰d

唔中意哄人

屌你自私傾

係掛

hey bro

唔益mk jai

樓豬=毒撚

樓豬=連登坤哥

哄女女

為師從來都大方分享本派大愛

...

On9...

你=ed

師傅萬歲

咪哄

好攰

sleep啦

No mood sleep

冇嘢幸福得過揾到一生最愛

樓豬傾電話未

Join

泡狗男友=辣殺

lm 跟進

1

2

3

5

廢

好想 Skyp 條仔攰到瞓咗冇人同我傾電話

好想聽人聲呀 好悶啊

為師呢度人生路不熟 先閃

dllm

樓豬傾電話高手

B哥我有冇手信

想識

Hi

pm me比佢電話你

再見師傅

How

寫信

地址？

Noneed sleep?

然後？

通？

想要咩 僅管開聲

$ ok?

可以

唉

煩緊

幾時改名?
@小2

泰豬啱唔啱

出緊事 diuuuuu

我都想物歸原主

咁就出事

乜

車頭＝ＭＫ

鏡爪冇腦英

減肥喇死肥仔

渣ＧＡ

說好的訓

勁到仆街

ＹＯＵ渣

[url][/url]

仆街中伏

點解 好掛住佢地

以前d 歌正d

呢首呢以前啲歌
其實新歌都唔差 好甜

唱死神出道

鋼鍊牙

少女s

少女S好後啦

做乜鳩
一定係少女s先3

講下笑姐咪嬲 不過之前就紅啦

得你嬲

⋯⋯梳

訓未啊mk

最近點啊ching

個邊太多人

聽埋歌先訓
2個鐘左右

屌 都仲係搵緊工 其實有offer 但自己唔想做個份

通?

屌你之前又話搵到既?
假膠真係假膠

眼訓但係唔想訓
入嚟吹水歡唔歡迎

NO

見人少少先講真話
預計接近7月先搵到
當抖多排
搵到份岩自己既工 真係好撚難

點解唔想訓先

聽完咪訓 不通了

真C?

咁先係假膠

老老豆豆，辭得工就預左抖返排先架喇
點先算岩自己

唔好講人工高福利好

我聽黎聽去都係個幾首
索性唔撚聽

可能頭先打太耐機未冷靜
同埋放緊假想用盡每一秒hea

假裝開心

係啊

打咩機?
放假先唔洗用盡啊

入黎呢度個個都要開心

又9UP

最緊要工作內容岩自己心水
唉 唔係等錢洗 而係廢青到個人好撚悶
搵工又煩撚過閪

同frd食雞 前兩日先開始玩
平時要早起 所以會早訓

聽下其他歌手
成日都會有新驚喜

做我女朋友得5得

咪搞佢=.=

我係一個有少男心嘅肥婆

我夠俾老豆催
屌失戀想搵藉口hea下日日係咁屌

你係返office hour 既工?

好la sorry

我知呀 不如出返去啦

有仔了

... 打機姐
洗唔洗早起

我一時時
有時聽廣東，有時英文，有時日文

第一次失戀個時頹撚到野都食唔到 成個星期吊鹽水咁撚樣....做乜鳩都無心機
Yes ar 都係9-6咁

好la

我意思係
唔係放假果時要早起 所以冇咩時間hea
而家放假就好想hea盡佢

你拍左幾多次

咁你返左幾耐長工

我明 真係好撚明

我放假會訓半日

好多野諗

唔回應以上兩個問題

關於咩

訓教898 聽晚同樣時間再見

感情

死mk仔

廢青咁早訓

可以講?

你咁夜嘅

訓唔著

你又咁夜既

depression發作

唉我明
藥呢

其實聽日約咗人
要早起
但係點都唔想訓

一齊通頂

望住連登眼光光

無藥 眼淚留到咁上下就會攰到瞓著

要係咁F5

唔好喊喇

其實又唔係啲咩好大件事既

但做知己好似可以keep得耐d
過來人分享

我都知
唉

你地幾大到

你會唔會視對方為結婚對象

卡乜

我會

祝福巴打你
咁唔好諗咁多喇
乖

傻未好?

卡

西

886

成日覺得好假
「冇人要咪我要你囉」

gn

屌我覺得唔係蚊黎
乜鳩野係咁咬我

上床先

我唔介意「埋單」
其實我對住佢係有啲自卑
覺得好似襯唔起佢咁

唔洗諗咁多既
係你既就係你

你又講得岩
唉屌 咁就四點
訓先 訓醒再傾

好喇
一定要發個好夢

你都係

我晚晚都惡夢黎

訓教先
到底口味要有幾差 先會用到果隻狗表情？

咩表情

有冇親朋戚友要買保險

早晨

梁天琦6年

早晨啊bro 訓得好嗎

幾好 依稀好似真係發左個夢係關於佢
Btw 成朝都好眼訓

叫雞木

打完風

開心喇

我都唔記得自己發咩

叫過一次喇
處雞

J左成朝
你都話你果啲惡夢
唔記得咪重好

er...又好似係
今日有咩做咁啊

心靜自然涼啊
熱唔係問題
有蚊先慘

冇女先慘

我都想有佢十分一

下
我真係覺得俾蚊搞仲慘過熱死

佢係咁

幾錢

點先做到

我成日講粗口都打冷震

想有你既十分一都唔明

處男第一次佢話免費

咪又係番工做奴隸

實有機會既
不過我好似通常約親都好急
驚約太耐好易唔想出

收幾啊咁

放6呀

開心不？

唔想同你睇

咁佢有冇話幾時約到咁

好曬啊出面

射的不是精

臭雞

連燈囝

又要俾錢？

射什麼

邊有 兩萬咋
番OT多多幾千囉 可揀番唔番

寂寞

工程果類

有料

有乜鬼料
咪又係做狗

香港有咩工唔係做狗

約女出街未

你又岩

上面咪講左

正苦咁爽

做咗幾耐

前前後後差唔多4年
肥左好多
重左17kg
而家有動力迫我減肥

Wa diu 17 kg
巴打有冇做占

無呀
都係係屋企鳩做啲小運動

秒

yez

hi 榮榮

詩詩畫畫了嗎

gay

好close
機會嚟

最近學琴

sweet

其實以前真係close到乜都講

講咗啲咩

忙姐...

屌你真係兵嚟

我真毒不嬲做兵

屌醒佢 快

應該都係
唔係個個好似我咁

咁好大機會喇

其實要習慣大家都忙先得
如果一邊太得閒就會以為人哋特登遲覆

你咪得閒囉

siu5siu4

屌
講緊佢同個女仔

點似你咁mk

吓
識咁耐會真係變知己

但我真係好少忙到覆唔到msg....
同埋我慣左就算點都盡量盡快覆人
除非係本身唔想覆

忙到連手機都拎唔到出嚟先叫忙

點忙我都會拎出黎睇咩人搵我
萬一miss左重要野咪仆街

我依家冇以前望得咁密
依定睇心情嚟覆

咁我唔係淨係因為佢既
我係個個都會睇
習慣黎
唔鍾意要人等

又型又好性格
咩女都俾你牛哂啦

邊撚到型
柒頭一個
性格又閪 脾氣好差

有囡囡傾心事

..........

。

慢

啊 樓主去做mk了

去撚左仆街死？

去食女了

佢撚有女咩

但樓主自爆晚晚都陪女女傾電話

幾時講

#metoo

cctvb都好睇

睇乜鳩tvb

屈

可能我毒撚冇人搵

你仆街死未？臭雞

美女廚房

又收到offer thinking

想溝到女先仆

屌
唔怪得見你開post 拜offer god

點樣

好久不見

ok 你cow到即死
咁你cow嚟做乜㞗

去邊嚟啊

起碼擁有過
開心吓

垃撚圾
見到龜頭bob都想反胃

無啊 多嘢做咗

睇舊版

讀書？

咁都好啲

好好笑

假架啲奶

廢青

主持啲反應
同埋啲女點煮

已經掛住佢

佢未覆你咩

1秒都矛
我潛 解牌

未

88

唔好咁在意
我依家開返藍剔last seen

講起 佢真係無開
你要靜候 再靜候

唔好逼人咁緊
我都逼過人
順其自然

手機冇電
晏啲秒回

所以我都已經等左7個鐘都無再搵

扮冇電

俾番少少尊嚴自己

我依家冇咁好耐性
唔覆就由佢

姐係其實隔一晚冇覆我已經唔會再想搵
毒撚性格

唉瘋真係好撚食電屌

用i瘋

垃圾黎
本身部an 壞壞地

條女叫你影

我都係中學個張

圖呢

型棍子扮毒

去食免費雞喇

邊有咁細啊屌

巧合既野 話唔埋

屌

睇到又點
都睇左

屌出完街出左汗就好易眼訓

逃避你 卻又唔知乜乜叉叉

要覆你既自然會覆

出咗汗chi lup lup邊會想瞓

郤又期待我可跟你做情人

佛系

睇開d喇bro

我的心情

未撚食藥?

愛真的需要勇氣

惡到

唔夠你

又恰毒撚

其實無乜野
係頭幾日所以個心情比較波動
習慣 習慣就好

mk仔成日躝街

寂寞 寂寞就好

吔屎啦你.jpg

岩
希望你可以快d 捱過呢幾日

來面對流言蜚語

sita

上面全部ＯＮ９

愛上你 總會流言蜚蜚

好彩我係下面

死gay佬企開d啦

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

做乜突然咁感性?

今天起各有逸後

無人

返屋企打機喇

收

如花火攜不走 無需要定擁有

拍乳以前幾鐘意

願我所愛以後帶住笑口 便無憂

泡狗今日好似上多左水

真毒唔上嚟圍爐有咩做

收嗲
明明平時唔知去左卜4

天真追我所追 只怕始終未登對

放低左ex

仍然想最後一句 我的雙眼裡尋找到美麗之最

咪撚再唱喇屌

至少我呢一刻係咁諗

平凡像我這一種 今天要認了命

終於番到屋企

初初諗住知道左結果之後就完自己
再諗多幾諗
屌，女姐

恭喜

好夜

堅持

爽

大個仔了

OT左陣

垃圾mk

有補鐘?

邊個

咁唉豬個d 一口氣del晒?

無你都唔do la

邊個應咪邊個

梗係

on9
有d人會揀hea下

dllm小學雞

遲下先
好小氣

得你係

del啦

求你别要
如從前純熟地碰我

差幾多啊

你估佢會mon住你有冇follow咩
you are nth to her
love yourself

冇左就係冇左
想留返少少回憶

唔俾人唱又自私唱

辣撚殺

fb 係咪會自己unblock返人?
點解佢會啦啦unblock返

難放低

你唱出黎好mk

我果份實有

好過你收埋

反正依家都未有目標

鎖門係你做?

j圖

好ya
可以食飯

屌你又話放低咗
話撚知佢la

冇乜

問下又唔撚得既
咁惡

天秤座：交友依賴症
天秤座的人可能是１２星座中最需要 「伴」的。

這種喜歡呼朋引伴的個性正是她們精神上最大的弱點，

無論是工作上，日常生活、甚至連腦力活動都需要同伴共同分享。

也由於這種不甘寂寞的個性，使得她們常在毫無準備的情況下就接受別人的感情，導致一系列的波折。

✔症狀：因為過度渴望擁有共享快樂的夥伴，導致過份挑剔。

✔對症下藥：應多問問同伴的感受，以減少因疏忽而積下的怨尤。

唔怪得佢成日咁想有人陪

對辣殺mk唔使客氣

好彩我係毒撚

咩鎖門？

我天蠍

唔洗鎖門架咩
間公司

我係

天秤仔

佢mk座

做乜食屎

未返過oiffice 做最後

成屎了

最撚麻煩
加上我ex幫我睇過
我愛情果方面好似係巨蟹
又係麻撚煩到極點
Btw好撚憎ex

洗口

又唔會話憎
我有今日都要多謝佢地

不估

但我真係好憎佢

點解憎
我初戀俾帽我
我都係咁過

佢地
食女王

冇任何感覺

Too long and complicated
Don’t wanna say
總之就搞到我全家煩撚到閪

又屈牙都打爆你

過左咁耐

搞到屋企人真係不了
係分開左先煩?

cum on

聽日食lunch

以下開放為失敗者叫春區

毒撚淆

姐係你潛水

我會消失 讓自己一個抑鬱

最緊要除得快

無咩事我走先

獅子座矮妹

又食女

媽咪叫我唔好隨便同陌生人去街

成功人士

聽日派冠
今次又有冠
（成功）

平時做開隱青?

狗衝返家?

轉珠大師

22年刀系

收完工又開工?

唔怪得食到咁多女

車仔又食女

冇停過

大家小心樓豬
識人兩日就想約人出街

又

係做咩架

自工<<<

支持

想學野

首先要有女

想屌女

call 218

俾錢

係關於咩咁

有冇人打機

差你

無

咦齊人五個

依家有冇門店咁

再唔快啲就春袋都鍊爆你地

計埋你啊on9

今日懶，不了

首飾有冇手鍊之類

分之前已經有麻煩

冇得report你個名

最後搞成點先收場

開到驚未

no 狗肉no play

oping

唔講啦

好喇
最緊要巴打依家冇事

比左

呢句真

好屌?

打下機喇

J緊今朝bethesda係E3條片

好緊

juicy?

銀包好緊

買完m記

雞翼？

玉子牛咋
轉薯皇

薯條點辣醬
諗吓都流哂口水

真識食
你唔玩喇咩

此post已死

HI

樓豬牛女唔得閒
我頂住先

幾時in

mk仔快我一分鐘咋你

咩in?我應該會做呢份 真係唔想再搵工+見工

想要幾多出聲

你講到好似in 過好多間咁

你有幾多
要你七成

7間

有我7成咁柒應該都唔敢出街+自殺

on9
你係咪入到去口啞啞乜柒都唔講就當in

...
講緊錢喎

IN 7間,有3間比OFFER我啵,應該IN得唔係差

$7

計埋呢間有七?

請左請食飯是常識

後面d 零呢

又話沖涼

YES呀
好,你出黎同我打冷

係
想搭正先去

$7.00000000
要幾多個講聲

-.-有排

留tg?

等埋call定手足先

lm有份

唉
如果我係女
你一定話俾晒佢
仆街mk仔

Mk聚集地

見有人推po咪hea多陣先

小心俾人bin

多fd

佢係

不了
唔鐘意嘴炮

正
騎晒兩個po

威

你係

台狗 = 地底泥

叫人打機但自己打
代表咩

佢先係

佢地冇腦姐

飛機狗

所以話

冇朋友

辣撚殺
泡狗

咁你唔識等?

決定mon po

真喎

又moon

我估有女牛

就爆

梳囉
聽日俾你打ad

太悶

要你批准?

一定係

9up下囉
我都知上個post 精彩d

法國好多mk仔成日屈人有女

不如唔好再開

無人入嚟

上個係乜

法國都有mk

改名囉
有時真係想9up下

MK秒回

咪我同人相認

改

u eat shit la

笑到仆街

原來已經係上個

狗來

得閒秒回
點睇

肚痛無胃口

笑你老母

屌完女得閒

係...所以推得好快

食左就有

未屌過

有我真毒

冇眼睇

改名 mk秒回

樓豬唔夠我快

你出名乜都快

符合國情

收喇
你咪又係一時時上水

啱你地

笑惡

追唔到我

...?

沒有mk

扮

哩個真

唔好再諗
同我地吹水

平機會告你

咁上

樓豬又慢過我

告咩呢

見唔到車尾燈

成日鬥快做乜

打字打快佢要load咋on9仔懶醒

歧視gay佬

因為我快你一圈

沖個涼早啲訓算

鬥快派報紙

唔信

聽日要返工嗎

岩岩打緊PUBGO

正確態度

一直都打緊字喎

要呀 一至五

橙
食個橙再瞓

咁早d訓
我地呢d 死廢青唔洗理我地

btw 之後仲會入黎吹水?
我地諗緊新post 名

你老母俾狗屌

同咗連狗講

莫須有

名啊

講咗又唔要

咁on9 雖然似你姐

撘正喇

原來你個鐘慢四分鐘

就得閒秒回

牛女必入

食完飯食左啦

無撚得輸

可惜個post 冇女

會呀
圍下爐都好

大師你到時一定要教我地點牛

哩到大把人教

「笑你阿媽生雞仔」

我對牛敏感

好多MK扮死毒撚

橙

你第一個

歡迎加入毒撚

大把 = 你一個

肚痛不能吃

做乜鳩

一樣

樓豬偽毒冊有佢名

你應該係呢個post 既表表者

佼

好慢

又屈

皮膚敏感?

講大話一世起唔到機

諗緊名啊

就爆 撚好名未

陣間落去食M記
有無人可以幫我諗下食啲乜野好？

下
你都冇見過我
見完一定收返

諗緊

板雞餐芬達走冰加盒雞翼

健康啲ＯＫ？

24蚊chan

乜撚野一隻雞翼

食M記講健康

好撚煩呀 個閪客

咩ＣＨＡＮ？好少食Ｍ記

1001